第一次明白咩叫唔啱timing

我玩夠後遇到一個未玩夠嘅人，分左手因為我知道價值觀改唔到，我脾氣唔好，佢好就我，但我貪心想佢成個世界係我，雖然我知道唔可以限制社交圈子，佢都冇任何越界嘅行為，但係我都會好反感佢有異性朋友，佢覺得冇自由，覺得未玩夠，未想定落嚟。

我知佢係真心愛我，因為佢嘅未來有諗過我，都有為我改過好多陋習，但未愛到會為我定落嚟，分手嗰陣都話覺得我適合結婚而唔係拍拖。

我明白分手其實對大家先係最好，我都諗通曬，但係一諗返以前啲承諾真係有衝動想咩都唔理搵返佢，但係其實我知道將來大家都係兩個世界嘅人，前途方向都完全唔同，所以其實對佢嚟講遲啲識我會好啲，但係我就寧願而家一齊，讀緊書最起碼冇咩顧慮，開心過有美好回憶就算。

笑撚死 你未撚玩夠果陣有無咁諗女人

noted

咁就唔係唔啱timing啦

臭雞抵死，佢嘅出現係幫你之前啲仔報仇

咁我又唔完全係玩，我係冇諗清楚係咪真係中意佢哋就一齊左，之後1個月左右就分左手，有3個ex都係咁，原來真係有報應，雖然而家嗰個ex唔係話有第二個，但係佢都想睇下出面個世界

唔好呃自己...
真係對你有興趣既，有幾唔岩timing都會故意做到岩timing

咁係咩？我識左佢之後擺左愛情喺第一位，但佢中意識朋友，大家諗嘅嘢唔同？

都係嘅

過左就算啦
下一個好好珍惜

佢愛你但佢對自己定落黎就咁一生一世冇信心，同埋知道冇未來，其實分手都係遲早既事，起碼佢唔係吊住你騎牛搵馬而係肯分手

其實有咩問題？ 你又冇俾帽人
好多野試左先知夾唔夾

全個世界得你，連朋友都要管，呢個男人俾你控制到嘅話都幾冇出色

補充番，我地係成日見，我都係成日發脾氣，好小事都西面，但都係氹下就會冇事，可能我真係太自我中心，我好愛佢，但我哋唔合適

係，我係做得唔好